## Kernkriterien

* Verzicht auf chemische Pflanzenschutzmittel
* Verzicht auf chemisch-synthetische Dünger
* kein Einsatz von torfhaltigen Substraten
* hohe ökologische Vielfalt – Biodiversität       
